麥家琪自揭15歲拍裸照原因 因拍三級片被子質問 在商場即時摑仔

曾是90年代影壇性感尤物的麥家琪（現改名為麥方喬），現已淡出幕前相夫教子。選港姐入行的麥家琪，曾在電影有過不少性感演出，且曾被揭在15歲被誘編拍裸照，轟動一時。近日麥家琪在港台節目《一起走過》剖白事件，以及現時對家庭的感受。

1993年麥家琪以17歲之齡參選港姐，當年更是大熱門，卻因為被一男子爆料她在15歲未成年拍下裸照，最後麥家琪5甲不入，轟動一時。起初麥家琪還極力否認，但最後承認照片確實是其本人，她聲稱15歲時在攝影師誘導下拍下裸照，最後其父親向香港高等法院申請禁制令，阻止裸照再被刊登。

麥家琪早前與苑瓊丹接受好友楊紹鴻、江美儀的電台節目《一起走過》訪問，節目中她提及當年拍裸照事件，指當年不懂事，被她的補習先生男友游說而拍下照片。苑仔更一度笑麥家琪是裸照界「鼻祖」。

麥家琪在電影圈曾演出多部三級片，當中2002年跟吳彥祖合作《偷窺無罪》最廣為人知，她全裸上陣跟吳彥祖有激烈床戲，成功上位。

她於2006年跟律師王國豪結婚後淡出娛樂圈，專心相夫教子，麥家琪先後誕下三孩，兩仔一女分別13、10和8歲，她曾透露長子有次發現她曾影裸照「黑歷史」，更對她作出嘲諷。

兒子當眾質問拍裸照
在節目中麥家琪再稱：「有次大仔在商場質問我為何拍性感戲，指同學仔跟他講這件事，我心想同學怎會知，一定是父母講！大仔在商場當眾問我，我就一巴『星』過去！」

麥家琪無奈說：「我覺得自己做過甚麼事都好，我沒對不起你，我怎樣都是你媽咪，你不可以因為我以前的事，而要這樣質問我！」

主持楊紹鴻指小朋友可能覺得被傷害，麥家琪則稱兒子覺得受傷害，其實也在傷害她！「成年人經常覺得小朋友應該被愛、要保護小朋友。我覺得有先後次序。小朋友對父母、長輩也要有孝心、尊重！」

靠奶奶改善家庭關係
麥家琪過去也曾患上產後抑鬱，因長子不願做功課，麥家琪就會打仔，縱然被家人勸喻看醫生，她依然堅持自己沒問題。

長子和二子也曾因她影裸照而嘲諷，麥家琪只能跟子女解釋當年因為任性，沒有跟父母溝通才做錯事，她亦希望兒女引以為鑑。

幸而麥家琪有一個明白事理的好奶奶，常跟她分析家裡情況，麥家琪亦很尊重這位長輩。

她曾被高人指點，對方建議她改名有助夫妻關係，所以兩年前她決定改名為「麥方喬」，她覺得確對家庭關係有改善。

問下都唔得 做就無問題？

成鳩日拎三級相同個仔出黎做新聞
收檔啦屌你老母
你個仔係學校比人笑撚到臉都黃撚埋
返黎問你都要比你摑 遲撚早跳樓

@張柏芝

sls 又要影又要玻璃心
個仔問下就打鳩人地
正賤種

麥家琪過去也曾患上產後抑鬱，因長子不願做功課，麥家琪就會打仔，縱然被家人勸喻看醫生，她依然堅持自己沒問題。

成鳩日打仔

陳冠希個女

halo moto

睇過，幾正

根本佢就唔適合做人老母，一唔鍾意就攞個仔嚟打

母子相姦

問下又打仔，癡撚線
又要做雞又要貞節牌坊？？？

我入到嚟

唔係心有愧邊會咁大反應

自己都面對唔到自己

當年個陣老泥妹味正到

圖呢

啫係我係你阿媽我就可以隨便打你嘅意思
無論你做乜我都要尊重你？
同小朋友相處 尊重唔係單方面 係要互相 唔係唔好怪佢地大個咗唔親你⋯⋯
畀父母打塊面真係會記一世
對仔喺學校已經畀人笑到面都黃
有病就好心睇醫生啦
雖然佢當年重係minor都係受害者
但而家唔係喇掛 唔學下點處理 下下靠打 重要公開講自己打仔好似好威咁
我驚佢遲早畀對仔一齊殺死佢

小朋友識唔識尊重就係要佢自己教, 但佢反而選擇發脾氣打 仲要掌摑,對小朋友嘅傷害仲大過肉體痛楚

移民去歐美好過啦，華人社會始終唔係咁接受呢啲

係咪拉得

我想睇圖

佢對嘢堅正

有露點？

又要做_ 又要攞____

有啲咁嘅老母都痴撚線
食得鹹魚抵得渴 應該好好解釋返個原因比個仔聽
真係學樓上咁講 好明顯個仔係學校被人笑再臉都黃哂
先問老母點解咁做 仲要比你兜巴星

比人提做雞拍咸戲就唔尊重？
個仔有乜咁唔尊重你?
下下拎尊重出黎做乜鳩 好撚廢老

仲有好明顯做完雞想拎貞節牌坊
當年拍裸照上位名成利就 依加就扮當年 年少無知

老泥妹

好耐冇聽過

純文字討論？

呢種女人脾氣臭 又冇本事搵錢 如果老公唔要佢就生存唔到

佢係咪藍絲

啲同學日撚日返學同個仔講
尋晚我又J咗你老母喇
好撚正呀對波 大撚到
我想屌你老母呀
你有無拎佢胸圍打飛機
遲啲個女返學又被人bully
話想母女丼 起雙飛 etc
所以真係慘 返屋企呻吓佢點解要拍
搞到佢返學被同學校園欺凌
跟手又被個老母打返轉頭
唔識教仔都算呢種

佢個仔一定成日比人屌老母
屌你老母好撚正呀 粒lin你有冇咬過呀

我冇記錯都係燒冬古咁既色

點解長輩就要尊重

佢個仔好慘

苑仔更一度笑麥家琪是裸照界「鼻祖」。
條8婆都幾仆街

打完仲要上電台接受訪問，而家全世界都知個仔比老母打

早幾日先睇返佢套龍虎砵蘭街
佢俾徐忠信剃頭變光頭雞嗰幕都幾黐線

阿嬌
蔡少芬
洪欣
李嘉欣
sl人ut

佢浸亞視味都幾濃
完全醒唔起佢係港姐出身

我入到黎.gif

祝你一生平安

佢個仔應該J埋

呢啲阿媽都係唔識教仔

push

問吓都唔得 痴撚線

又唔係話佢做錯

15歲就咁大波

佢真人好靚
但佢唔識教小朋友，剩係企喺自己角度諗，小朋友咁細個又點識分傷唔傷害。

都係返去拍裸照/做雞啦

過廿年就到個仔摑返你轉頭，你以為佢唔記得？
學校忍氣吞聲比同學恥笑完仲要比老母當眾侮辱，你有得任性有得揀，個仔冇得揀架

後悔一嚟就㩒媒體模式

個仔大個左會唔會心理變態復仇，屌個老母

咁細識西你咩感覺咩,又害左個細佬

長子和二子也曾因她影裸照而嘲諷

一定成日被人打大個揾返阿媽陳年野激死佢

十幾歲咁大波

佢d仔肯定好曳

以前J過佢好多次

可惜得黑白照露點

記得娛記報過佢生完屋企點,佢忙完煙隱發作係廁所食煙

係咪有人真係post咗啲相出嚟？係咩原因驅使條友冒住被人拉嘅風險，都要post個未成年女童嘅裸照出嚟？唔係以為當事人而家係成年人就無事呀嘛？

睇相我都覺得靚，可惜唔識教仔

似會係咁

做過d咩都好都係老母。。。
無錯，但做埋呢d野俾人笑仲要同全世界講d仔話佢拍三級片，驚死人唔知。。。

叫d仔點面對同學，d同學全部即刻去搵晒佢老母d片黎J，全世界都精神上屌過佢老母

條女應該都幾大食

笑撚左
俾人摑都上埋新聞
同學又多樣野笑佢

龍虎砵蘭街畀班古惑仔捉走剃光頭輪大米

佢仲要話個仔覺得受到傷害，都係傷害到佢，話要分長幼尊卑

呢個post之前唔係出過一次啦咩

我好肯定之前睇過一次